<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Peliculas App</string>
    <string name="register">Regístrate</string>
    <string name="intro">Entrar</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="lastname">Apellido</string>
    <string name="name">Nombre</string>
    <string name="email">Correo</string>
    <string name="year">Edad</string>
    <string name="user">Usuario</string>
    <string name="namepremier">Nombre Estreno</string>
    <string name="date">Fecha</string>
    <string name="duration">Duración</string>
    <string name="namenextrelease">Nombre Próximo Estreno</string>
    <string name="datereleasepremier">Fecha de Estreno</string>
    <string name="namemovie">Nombre Pelicula</string>
    <string name="gender">Genero</string>
    <string name="pitufos">Los Pitufos</string>
    <string name="movies">Peliculas</string>
    <string name="calificarpeliculas">Calificar Películas</string>
    <string name="remember">Recordatorios</string>
    <string name="salir">Salir</string>
    <string name="profile">Perfil</string>
    <string name="cerrarsesion">Cerrar Sesión</string>
    <string name="open">Abierto</string>
    <string name="close">Cerrado</string>
    <string name="movieseleccion">Seleccione la Pélicula a Calificar</string>
    <string name="comment">Comentarios</string>
    <string name="sendcomment">Envia tus Comentarios sobre la Pelicula</string>
    <string name="send">Enviar</string>
    <string name="moviesstoremember">Peliculas a Recordar</string>
    <string name="delete">Eliminar</string>

    <string-array name="moviesestrenos">
        <item>Rapidos y Furiosos</item>
        <item>Un Jefe en Pañales</item>
        <item>Día del Atentado</item>
        <item>Nunca digas su Nombre</item>
        <item>Los Pitufos</item>
        <item>Guardianes de la Galaxia 2</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_tabbed">TabbedActivity</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="premiers">Estrenos</string>
    <string name="nextreleases">Próximos Estrenos</string>
    <string name="menu_open">Menu Abierto</string>
    <string name="menu_cerrado">Menu Cerrado</string>
    <string name="fastandthefurious">Rapidos y Furiosos</string>
    <string name="may2">2 de Mayo 2017</string>
    <string name="imagee1">http://e.rpp-noticias.io/large/2016/04/28/12951100jpg.jpg</string>
    <string name="minutes160">160 Minutos</string>
    <string name="cartelera">Estrenos</string>
    <string name="proximosestreos">Próximos Estrenos</string>
    <string name="classification">Clasificación:</string>
    <string name="oldyeras12">Mayores de 12 años</string>
    <string name="sinopsisrapidosyfuriosos">Justo cuando Dom y Letty celebran su luna de miel, Brian y Mia se han retirado del juego y el resto del equipo se ha desintegrado en busca de una vida común y corriente; una misteriosa mujer intentará seducir a Dom para convencerlo de regresar a la vida criminal que tanto lo acecha, traicionando a quienes lo rodean y enfrentándose a retos nunca antes vistos. Desde la costa cubana pasando por las calles de Nueva York y hasta el helado Ártico, el equipo deberá cruzar el mundo para detener a una anarquista y evitar un desastre mundial trayendo de vuelta a casa al hombre que los convirtió en una familia.</string>
    <string name="action">Acción</string>
    <string name="fiction">Ficción</string>
    <string name="docemil">$12.000</string>
    <string name="unjefe">un Jefe en Pañales</string>
    <string name="abril28">28 de Abril de 2017</string>
    <string name="duracionunjefe">1 Hora 36 Minutos</string>
    <string name="allpeople">Apta para todo Público</string>
    <string name="sinopsisunjefe">Conoce al bebé más inusual, Usa traje. Un Jefe en Pañales es una historia universal e hilarante acerca de cómo la llegada de un nuevo bebé impacta a una familia, contada desde la perspectiva de un narrador poco fiable, pero encantador: Tim, un niño de siete años, de mente desenfrenada e imaginativa. Con un mensaje pícaro, pero conmovedor, acerca de la importancia de la familia.</string>
    <string name="animation">Animacion</string>
    <string name="comedy">Comedia</string>
    <string name="diezmil">$10.000</string>
    <string name="diadelatentado">Día del Atentado</string>
    <string name="mayo3">3 Mayo de 2017</string>
    <string name="minutos130">130 Minutos</string>
    <string name="sinopsisdiadelatentado">Día del Atentado es la reconstrucción del atentado de Boston de 2013 y un homenaje a los héroes cotidianos que inspiraron al mundo en las extraordinarias horas que siguieron. A raíz de un acto de terrorista, el sargento de policía Tommy Saunders (Mark Wahlberg) se une a valientes sobrevivientes, socorristas e investigadores en una carrera contra reloj para atrapar a los bombarderos antes de que ataquen de nuevo. Junto a las historias del Agente Especial Richard Deslauriers (Kevin Bacon); el Comisionado de Policía Ed Davis (John Goodman); el Sargento Jeffrey Pugliese (JK Simmons) y la enfermera Carol Saunders (Michelle Monaghan), esta crónica visceral e inquebrantable captura la intensidad y el suspenso de un suceso que atrapó al mundo.</string>
    <string name="ochomil">$8.000</string>
    <string name="drama">Drama</string>
    <string name="nuncadigassunombre">Nunca Digas su Nombre</string>
    <string name="minutos96">96 Minutos</string>
    <string name="sinopsisnuncadigas">Cuando tres estudiantes universitarios se mudan a una vieja casa fuera del campus, sin querer, liberan a \"Bye Bye Man\", un ente sobrenatural que persigue a quien descubre su nombre. Intentarán mantener su existencia en secreto para alejar al resto de una muerte segura.</string>
    <string name="terror">Terror</string>
    <string name="Supernatural">Sobrenatural</string>
    <string name="imgunjefe">http://tbsila.cdn.turner.com/tbsila/tntla/images/10192/451637/g/the-boss-baby-poster.jpg</string>
    <string name="imgdiadelatentado">https://i.ytimg.com/vi/0mNlbE-yD_8/hqdefault.jpg</string>
    <string name="imgnuncadigas">http://newcinema.es/imagenes/2016/09/nunca-digas-su-nombre-cartel.jpg</string>
    <string name="lospitufos">Los Pitufos</string>
    <string name="mayo1">1 de Mayo de 2017</string>
    <string name="imglospitufos">https://i.ytimg.com/vi/jlkeR7ocvNw/hq720.jpg</string>
    <string name="minutos89">89 Minutos</string>
    <string name="sinopsispitufos">Pitufina y sus hermanos practican senderismo por el desconocido Bosque Encantado tratando de encontrar un legendario pueblo para los Pitufos. Deben hacerlo antes de que su némesis, el malvado mago Gargamel, lo haga. Durante el camino, algunos de los misterios de los Pitufos empiezan a salir a la luz.</string>
    <string name="adventure">Aventura</string>
    <string name="guardianesgalaxia">Guardianes de la Galaxia 2</string>
    <string name="abril27">27 de Abril de 2017</string>
    <string name="imgguardianesgal">https://www.findelahistoria.com/web/wp-content/uploads/2017/01/guardianes-de-la-galaxia-1.jpg</string>
    <string name="minutos120">120 Minutos</string>
    <string name="sinopsisguardianes">Sinopsis:Ambientada en el nuevo contexto sonoro de “Awesome Mixtape #2”, GUARDIANES DE LA GALAXIA VOL. 2, de Marvel, continúa las aventuras del equipo en su travesía por los confines del cosmos. Los Guardianes deberán luchar para mantener unida a su nueva familia mientras intentan desentrañar el misterio del verdadero linaje de Peter Quill. Viejos rivales se convertirán en nuevos aliados y los personajes favoritos de los cómics clásicos acudirán en ayuda de nuestros héroes a medida que el Universo Cinematográfico de Marvel continúa expandiéndose.</string>
    <string name="catorcemil">$14.000</string>
    <string name="colossal">Colossal</string>
    <string name="mayo18">18 de Mayo de 2017</string>
    <string name="imgcolosal">http://www.asturscore.com/wp-content/uploads/2017/04/Colossal.jpg</string>
    <string name="minutos110">110 Minutos</string>
    <string name="mom">Mamá</string>
    <string name="imgmom">https://s-media-cache-ak0.pinimg.com/736x/55/07/df/5507df006cb8451be78d704df99ae93e.jpg</string>
    <string name="minutos78">78 Minutos</string>
    <string name="huye">Huye!</string>
    <string name="imghuye">http://www.cinevistablog.com/wp-content/uploads/2017/04/huye-get-out-pelicula-de-horror-y-misterio-exito-de-taquilla-y-en-sundance_opt2_.jpg</string>
    <string name="unahora44min">1 Hora 44 Minutos</string>
    <string name="rapidoypeludo">Rapido y Peludo</string>
    <string name="junio1">1 de Junio de 2017</string>
    <string name="imgrapidoypeludo">http://p2.trrsf.com/image/fget/cf/thumbox-ttv.terra.com/video/58dab9ce2735ba1f2f8d0fea.jpg</string>
    <string name="minutos90">90 Minutos</string>
    <string name="mujermaravilla">La Mujer Maravilla</string>
    <string name="imgmujermaravilla">http://media.ultimahora.com/adjuntos/161/imagenes/003/328/0003328988.jpg</string>
    <string name="lamomia">La Momia</string>
    <string name="junio8">8 de Junio de 2017</string>
    <string name="imglamomia">https://1.bp.blogspot.com/-bfnPczu2DhM/WEU_M1EdIfI/AAAAAAABD1I/FuYrO24IMsAEWcVtUGIB5DQGSnMSblsVACLcB/s1600/trailer-momia-2017.jpg</string>
    <string name="guardianesbahia">Guardianes de la Bahia</string>
    <string name="junio15">15 de Junio de 2017</string>
    <string name="imggaurdianesbahia">https://cinemedios.files.wordpress.com/2016/12/baywatch-2017-cast-trailer-article.png</string>
    <string name="minutos100">100 Minutos</string>
    <string name="nombrepelicula">Nombre de la Pelicula</string>
    <string name="genero1">Género 1</string>
    <string name="genero2">Género 2</string>
    <string name="dimens25000">25000</string>
    <string name="todopublico">Apto para todo el público</string>
    <string name="generos">Géneros</string>
    <string name="sinopsispelicula">Sinopsis de la Pelicula</string>
    <string name="descripcionpelicula">Descripcion de la Pelicula</string>

    <!-- empezar a poner nuevos desde aqui-->
    <string name="titlespiderman">Hombre araña: Regreso a Casa</string>
    <string name="tittlethor">THOR - RAGNAROK</string>
    <string name="november2">Jueves, 2 de Noviembre, 2017</string>
    <string name="imgspiderman">http://www.gamersrd.com/wp-content/uploads/2017/03/Spider-Man-Homecoming-Tom-Holland.jpg</string>
    <string name="july6">Jueves, 6 de Julio, 2017</string>
    <string name="imgthor">https://www.nocreasnada.com/wp-content/uploads/2017/04/2017-04-11_58ec33ddbf1ec_thorragnarok.jpg</string>
    <string name="sinopsisspiderman">El joven Peter Parker / Spider-Man, que hizo su sensacional debut en El Capitán América: Guerra Civil, comienza a dirigir su nueva identidad como superhéroe en Spider-Man: De Regreso a Casa Emocionado por su experiencia con Los Vengadores, Peter regresa a casa, donde vive con su tía May, bajo la atenta mirada de su nuevo mentor Tony Stark. Peter intenta caer de nuevo en su rutina diaria normal - distraído por los pensamientos de probarse a si mismo de ser más que solo Spider-Man el vecino amistoso - pero cuando el buitre emerge como nuevo villano, todo lo más importante para Peter será amenazado.</string>
    <string name="sinopsisthor">En THOR - RAGNAROK, de Marvel Studios, Asgard es amenazada, pero Thor se encuentra atrapado en el otro extremo del universo sin su martillo y para escapar y salvar a su planeta deberá enfrentarse a su antiguo aliado y compañero Vengador… ¡El increíble Hulk!</string>
    <string name="tittlemivillano">Mi Villano Favorito 3</string>
    <string name="june29">Jueves, 29 de Junio, 2017</string>
    <string name="imgmivillano">https://i.ytimg.com/vi/GpPUFmhBct8/maxresdefault.jpg</string>
    <string name="tittletransformers">Transformers el Ultimo Caballero</string>
    <string name="july20">Jueves, 20 de Julio, 2017</string>
    <string name="imgtransformers">https://i.ytimg.com/vi/4FU4Egle4Nk/hq720.jpg</string>
    <string name="sinopsistransformers">Los humanos y Transformers están en guerra, Optimus Prime se ha ido. La clave para salvar nuestro futuro se encuentra en los secretos del pasado, en la historia oculta de los Transformers en la tierra. Salvar nuestro mundo recae sobre una improbable alianza: Cade Yeager (Mark Wahlberg); Bumblebee y una profesora de Oxford (Laura Haddock). Llega un momento en la vida de todos cuando somos llamados a hacer una diferencia en el mundo. En Transformers: El Último Caballero, los malos se convertirán en héroes. Los héroes se convertirán en villanos. Sólo un mundo sobrevivirá: el suyo o el nuestro.</string>
    <string name="tittleguardians">Guardianes</string>
    <string name="august31">Jueves, 31 de Agosto, 2017</string>
    <string name="imgguardians">https://i.ytimg.com/vi/g9srhnt1b4E/maxresdefault.jpg</string>
    <string name="sciencefiction">Ciencia Ficcion</string>
    <string name="sinopsisguardians">Durante la Guerra Fría se creó una organización llamada “Patriota”, un grupo de superhéroes que incluía a miembros de varias repúblicas soviéticas. Por años, los héroes tuvieron que esconder sus identidades, pero en tiempos difíciles deberán mostrarse de nuevo.</string>
    <string name="tittlecondorito">Condorito</string>
    <string name="october12">Jueves, 12 de Octubre, 2017</string>
    <string name="imgcondorito">http://pics.filmaffinity.com/condorito_la_pelicula_en_3d-858838274-large.jpg</string>
    <string name="september7">Jueves, 7 de Septiembre, 2017</string>
    <string name="imgit">https://i.ytimg.com/vi/BkknhPvLawU/maxresdefault.jpg</string>
    <string name="monsters">Mostruos</string>
    <string name="sinopsisit">Cuando cada vez desaparecen más niños en la ciudad de Derry, Maine, un grupo de jóvenes se ven obligados a enfrentar uno de sus mayores temores al verse acorralados por payaso diabólico llamado Pennywise, un personaje con una historia de asesinatos y violencia que data de varios siglos atrás.</string>
    <string name="tittleit">Eso</string>
    <string name="recordar">Recordar</string>
    <string name="yourcommentaresends">Tu Calificación ha sido realizada y tus Comentarios fueron Enviados</string>
    <string name="sinopsisvillanofav3">A Gru lo han despedido. Se ha quedado sin trabajo porque ha dejado escapar al supervillano Balthazar Bratt. Bratt fue una estrella infantil de los años 80 protagonista de una serie donde interpretaba a una mente mente criminal que utilizaba una combinación entre técnicas de baile hip-hop, artes marciales y armas de alta tecnología. Pero, con la llegada de la pubertad lo perdió todo y ha estado creando el caos en todo el planeta Claro que ahora, Gru se enfrenta a otros problemas. Y es que va a conocer a su hermano gemelo Dru, un multimillonario igualito que él, pero con pelo largo y rubio que viste de blanco. Dru es excéntrico y extrovertido y Gru, aunque con sentido del humor, sigue siendo un cascarrabias. Además, ahora Gru tendrá que decidir si está listo para continuar la tradición familiar de dedicarse al crimen, y unirse a su hermano para llevar a cabo un último golpe. Aunque ha dejado esa vida atrás… ¿volverá a convertirse Gru en un villano?</string>
    <string name="sinopsiscondorito">En esta entrega, el pajarraco más querido de Pelotillehue emprenderá, junto a su tenaz sobrino Coné, una peligrosa aventura para rescatar a su desaparecida suegra Doña Tremebunda, abducida misteriosamente por una banda alienígena. Lo que no ha tomado en cuenta es que, mientras intenta salvar a la madre de Yayita, ésta será tentada románticamente por el insistente Pepe Cortisona.</string>
    <string name="tupeliculaseagregoarecuerdos">Esta Película se a agregado a tus recuerdos</string>
    <string name="userpassworng">Usuario/Contraseña incorrectos</string>
    <string name="rellenatodosloscampos">Rellena todos los campos</string>
    <string name="usuarioregistrado">Usuario Registrado</string>
    <string name="onbillboard">En Cartelera</string>
    <string name="recordatorios">Recordatorios</string>
    <string name="moviestoremember">Pelicula a Recordar</string>
    <string name="precio">Precio</string>

</resources>